陳浩天遭日本盤問搜行李4小時放行 「中英聯合聲明-慕尼黑協定」橫額被拍照記錄

解釋返發生咩事。

我日本時間1340到達關西機場，入境時被扣查3小時，期間盤問大量問題。例如: 點解來大阪? 來做啲咩? 有咩計劃，搭啲咩車，有幾多錢，係咪示威，示威係咪關中國事，有冇參與啲咩組織，組織入面咩角色，點解禁黨，係咪暴力，點解請你記招等等等等。歷時3小時後放行。

之後去到海關，又被帶入房，被戴住反恐臂章嘅關員搜身搜行李，然後問一大堆類似問題。雖然今次冇傳譯，但關員都態度好好。我問點解要咁樣查法，佢笑住答因為而家G20。佢亦主動問我係咪去難波站嘅示威，表明入境示威絕對冇問題。

最後，影低我條「Sino-British Joint Declaration = Munich Agreement」嘅banner作紀錄。歷時1小時後放行。

日本入境同海關對我都好客氣，尤其知我係香港人，所以冇咩大礙。

而家我已經上左火車，聽朝9點半會東京FCC記招，然後返落大阪繼續活動。

(隔離啲中國大媽同細佬嘈到，仲要係我隔離r腳...)

日本仔會唔會慢慢研究呢個論述 ？

即喺香港時間八點半?

又喺FCC

唔知有無直播...

又幾中point

google番段歷史又幾中

堡主

見到慕尼黑條約，喺公司笑到噴水

上司經過笑埋一份

俾佢查清楚, 等鄰近地區d 流氓政府無野好講

陳浩天今次好醒

慕尼黑協定喺英國同德國兩國既國恥嚟

而對香港而言,
英國喺對香港有責任 (暗寸英國1984年的出賣, 向英國政治施壓)
德國現時給予黃台仰、李東昇政治庇護, 喺傾向同情香港人

陳浩天喺用歷史, 去喚醒緊歐洲人相同的歷史經歷
佢地依家玩緊全球大愛, 拉歐盟入局

我再睇番再估可能佢地唔識英文, 影低比上司睇而已
睇完知道唔係罵緊天皇/安倍晋三就放行

目測香港人最疊馬！